反送中係好迫切，但我覺得黑警問題係最迫切

屌你老母望住啲黑警放走啲死廢老，我真係嬲撚到瞓唔撚到

喺現今反送中同光復各區之前，一定要解決到黑警問題先。

因為佢地真係好撚賤格同無恥，更加係我地的最大阻力。假如每一次光復活動都有好似今日的情況出現，成功極有限，而且危險性會愈來愈大，令你身邊的人更加危險，特別係女仔。

加上香港遲啲要面對的問題只會係愈來愈多，例如監控燈柱、人生儲分計劃等。

假如班黑警同廢老廢中，一直可以咁樣濫權同不平等執法，連我地自衛都會被人告翻轉頭嘅話，加上cctvb的助攻，我地的人手同可以做既嘢只會愈來愈少，佢地亦只會更加過份。

每一次示威行動，都有咁多手足比人拉同比人打，我地真係冇咁多本錢

因為佢地有裝備同有行駛武力的權利，但我地乜柒都冇。

所以我地一定要有咁大煲咁大，將所有維護廢老/廢老打人片、相不斷send出去。

再可以同外國傳媒登報話係反送中的後續，黑警同班廢老藍絲互相包庇，不停濫權同犯法。因為依樣嘢已經係關乎人生安全同治安的問題，更加貼切生活，引起的共嗚隨時會更加大。

連儂牆又好，抵制tvb又好，其實都好有用同緊要，所以多一點鼓勵，少一點質疑。但大家記住應進則進，應退則退，唔好硬食同做豬隊友。

而且光復完沙田之後，我地好應該要一致地先解決依個問題，因為班黑警一直唔驚死的話，我地都好難救到被拘捕的手足，仲有反送中。

set deadline->行動升級

我真係好嬲，更加唔想再失去任何一個同路人，所以希望大家可以團結一致，特別係無大台的情況下，我地更加要有一個共識，做咗最迫切的事先，為我地未來的各個行動鋪路，唔好急於求成，未學行先學走。

希望大家可以接納下依個意見同埋唔好再俾人帶散哂啲風向，有問題同睇法都可以討論下，一齊完善。

不吐不快，好撚嬲呀屌

頂撚住呀大家，一定唔可以輸

推

黑警 紅媒係 港共既守衛

所以要逐點擊破